峰迴路轉 古天奴向臭利狗要求離隊

峰迴路轉 古天奴向臭利狗要求離隊

巴塞在尼馬離隊後一直全力斟介古天奴，但第2次開價1億鎊依舊被臭利狗拒絕 ，後者更在周五中午發表聲明，表示任何價錢亦不會放售這位主力。

不過古天奴卻在較後時間透過電郵，向臭利狗正式表示離隊意願，令臭利狗的處境十分尷尬。
事實上，領隊高普在周六英超賽前記者會方重申，臭利狗不賣走古天奴的意願已清楚不過，但隨著他遞交了離隊申請，臭利狗在此事的取態或出現變數。
但可以肯定的是，古天奴在周六作客屈福特的英超首戰將因背傷缺陣，甚至下周中的歐聯外圍賽首回合亦上陣成疑。

古仔🙁

臭利狗真係...又窮又酸又無地位...何必仲死唔要面咁留住古仔喎

臭利狗只能酸酸的默默留下負評

情已逝～～～你當初傷我心令我悲悽

不得不放棄柔情何時已消逝

沒法可重計🎸🎸 牙～～～～

Condom 猁

人地都搵到好路數囉，你個死寒酸狗就收皮啦

猁又係狗，疤又係狗，咪一狗樣

撈埋做狗肉煲囉

過巴黎la diu

你依家係咪錢多呀屌！

分啲黎啦

臭利狗真係命殘不能怨

呢啲聽聞叫做藝術

是咪夏威夷草裙舞？

撚鳩猁迷手足

又割席？

巴黎：1.5e

Condom猁

臭利狗不過係條m巾